其實香港人係有方法令到拜登轉黃

就係恢復喺國際新聞畫面上出現，製造輿論壓力，倒迫呢個民主人權大國既總統唔可以唔表態

大家應該仲記得侵剛上台時係極度親中親習近平，更多次不願為香港既事出聲

果時既侵親共到連蘭茜都睇唔過眼

無所謂
反正biden輸撚硬

恢復喺國際新聞畫面上出現 = 要靚畫面 = 要街頭抗爭 = 送頭 = 都係食黃店抗爭算

侵2016上台前已經有plan對付中國

你訓左3年？

你睇翻之前訪問佢既片

全連登一齊寫Email？
可能擺燈會好似嗰啲電台主持咁嘅一封一封讀出嚟

特朗普在競選時就對中美的貿易不對等關係大加抨擊，痛批中國正在用商業手段「扼殺美國」，指責中國偷走美國的就業機會，並很有信心表示自己是個很強的談判者，會在跟北京當局會談的時候，「擊敗他」。

上去twitter直接講
但而家打國際戰線 淨係講Thank you 又唔like/rt自己友d tweet 推上去
唔知做乜

進貢幼女

推

你有冇10億美金？
你係咪14歲幼幼？
冇
唔係
完

基本共同利益都冇/有沖突，你憑咩

小心又俾人話你抺黑呀

你有冇錢同少女

貿易戰啫 唔代表好似對付伊斯蘭國咁對付支那

做撚咗40幾年政棍會唔會收到你幾封信就轉肽

送幼幼比佢

不如準備賣屎忽比支那人屌仲好

準備執野入集中營

Ok